范國威唔需要你地嘅票，唔好含錯撚

第一，如果范國威有心乞你班本土派票嘅，佢一撚早改咗政綱，或者至少去探吓義士探吓天琦做吓show
而家佢除咗走去痴張秀賢之外乜都冇做，證明佢票源根本唔係你地，唔需要你含佢

第二，唔好忘記2016年補選係泛民勝出，當時一樣係投票率低，一樣係有哪咤黃成智同幾隻小丑，甚至有梁天琦同楊onq爭，只要今次喺梁果66000票入面班牆頭草求其過返萬幾二萬俾范，佢基本上係贏硬

結論：結果你覺得范國威同你嘅政治理念相差甚遠，請投白票/廢票，唔好白白為泛民補充政治能量。唔好周圍搵撚含，更加唔好含條會中出即飛你嘅撚。

含撚政治

彪仔呢啲蠢閪 入到去都只係無所事事
范國威呢類賤種 畀佢入到真係香港有難

白票廢票

上次選完就知本土派票實制上都唔你多，洗鬼含你地咩，當自己係乜呀？

其他區可以含

范狗不了

含足咁多年啦 含完都係nothing changed at all
咁做咩仲要迫自己含？

范國威係咪之前比人爆過, 同共匪有關係?

投白票=投bill

兩害取其輕
唔駛諗必投范

投鵝姐都好 夠癲

兩年前 投6號等如投阿鼎
歷史笑鳩緊你呀

垃圾

各位66000份之一嘅選民
唔好忘記自己當初點解明知梁天琦會輸都投俾佢
因為你地係拒絕含撚
拒絕唔投泛民就益建制呢種情緒勒索
泛民有自己支持者
唔需要你可憐佢

范國威作為前議員咁尊貴
千祈唔好紓尊降貴就黎乞啲本土票呀
果班廢青毒撚黎架炸

呢幾日我上網同人講話唔好投范國威,投就投廢票,即刻比人屈五毛
香港幾愛含撚

幫條女奶閪又唔見佢地咁進取

啲負評快到

票投范國威
不如去奶閪

唔太明，萬一唔投泛，被建制做到點算？
利申:一直覺得泛同建都仆街，只不過建仲仆街

仆你個街，你根本係建制派

建制做到點算？即係范國威團結唔到泛民囉
楊onq 2016年贏到架喎
范國威柒囉 廢囉

選舉政治係候選人同候選人之間嘅角力
唔好將個結果睇做係選民嘅責任

投唔投都係含硬撚
投佢係含多條

多一個少一個建制 對政局有變咩？
諗清楚啲 無牙老虎會生番隻牙識咬吓人？
立會啲議案政府中共要佢過咪又係照過
開多幾個記招遊多幾次行都改變唔到議事規則改咗布剪咗飯民失埋1/3反對權嘅事實
同埋就算仲有嗰陣都要求佢哋跪佢哋先肯齊人蒲頭啦
倒不如要佢哋大敗迫佢痛定思痛好過啦

范國威有講過話唔需要我地既票 ?

《選舉（舞弊及非法行為）條例》:任何人不可為促使或阻礙某候選人當選，而發布關於該候選人且屬虛假或具誤導性達關鍵程度的事實陳述。

當日投左天琦

真係有今世, 無來世

(until 成功獨立)

咁當日楊ON Q做到, 又點呀?

個人意見唔講得？
又冇人話係佢講嘅

識唔識分事實陳述同意見？

剩係識得話俾建制贏左點算
又唔諗住投俾泛民咁又有咩用
乜野都爭取唔到
剩係識叫人含

但係佢需要你地嘅票。

拒絕拉布，支持23條、國歌法，嚴懲港毒，你我有責。

車太多

泛民點SPIN都無用

係獨派票倉新界東, 叫獨派含撚投票?

諗出黎嗰個都智障啦, 吓話？

無錯
投bill bill 都有得笑下
投咖哩就只有出賣

記住點都喺票上面亂吸啲印！
如果就咁一張白票真係會比班建制撚屌拎黎利用！

吸個屌字

投billbill不如投娥姐啦 真愛港

近排， bill bill 月尾發力，笑話好笑過娥姐好多
我希望佢將呢種歡笑嘅力量帶入議會
含撚派教落， 投就要投個有勝算嘅
而家 bill bill 入議會為大家注入歡樂氣氛 機會大D

諗極都唔明點解會有含撚投票呢件事
你係投比天琦果6萬幾人既話 你根本唔會投咖喱
咪由得泛民自己搞掂囉
唔係連單議席單票制都贏唔撚到建制呀嘛

根本范國威咁醒佢一定知道secure泛民支持已經夠佢贏 諗黎諗去都唔明點解仲有本土派會投佢 更加唔明班泛民打手諗乜

香港人收皮啦
我係d 上水 北區group俾d犯民狗屌到屎忽開花

唔好講其他理念, 犯國威反光復架
班北區人已經活係水深火熱竟然仲鐘意周圍搵撚含

拍定手先

你都憨撚柒鳩鳩 泛民仆街好多 成日要人含 含完又做唔到嘢繼續賣港 建制起碼旗幟鮮明
唔洗問白票廢票 建制做咪同班廢佬廢中攬炒 驚閪咩 我地已經無嘢可以輸

焦土可以救港

我唔需要人幫我
淨係要人唔好害我
支持國歌法？23條？多個人入去嗌唔好都好過多個人引導輿論支持
全家票投范國威！

有冇諗過人哋當你係CONDOM已經好比面你哋，就算一張廁紙、一條底褲都有佢哋嘅用處，唔好睇小自己

正，連登仔又幫建制派助選

我哋已經比咗一次機會馬騮同臭閪精入立法會，但係佢哋做咗啲乜出嚟？打機飲紅酒開P，旨意佢哋？

你哋要怪就怪佢哋一朝得志

大局為重

等我同你曉以大義，班撚樣成唔到大器架！

建制泛民一家親，你睇連登啲五毛同泛民打手幾團結，投邊個都係輸

樓主

五毛開始大量出未

diu你
你唔投范國威關我差事咩

對家真係投唔落手 所以決定唔投
希望今次補選投票率奇低

對家既意思係泛民同建制

我反范狗不過過得姚有心做 ...

深深體會比幾舊屎係投既感覺
用心良苦

你

你老母含你！

呢d咪有支那特色既選舉。

記得投白票/廢票/唔投票

國歌法 甘三條 派錢俾大陸創科 全賴有你

投康城本土派方國珊 , 水撚埋我老豆老母一齊投

一票不投飯盟dllm

Well said 所以我投建

反正連登d票都係廢既
飯民上黎乞票做乜

投唔落手 但又唔想廢咗佢

你四個位拎曬都阻唔到啦柒碌

所以咪投建制囉

含撚派全面出動

成唔成我唔知 我淨係唔想果隻彪贏

咁你咪咪撚投企

其他區點 我冇興趣知
但係范國威呢個賤人一定要輸

比建制咪一齊死囉

嗌咗幾年囉喎，聲未沙？

投唔落手

就咁睇，睇落冇用
一陣冇咗先發現原來有用
焦土完赤化得更快返唔到轉頭就仆街

港島有邊個可以投

成日有啲人諗住要委就自己去就啲候選人
咁嘅樣點學人講民主

要含撚嘅話16年又做咩要投天琦

范如果輸只係輸自己跌票, 關本土唔投佢咩事
上次補選, 天琦有60000票, onq一樣贏
今次建制果邊哪吒繼續選, 范如果自己唔跌票係冇可能輸

真係有諗過唔投

投陳玉蛾

鄧家彪需要

唔投咖喱飯投邊個姐

四席拎返晒
國歌法 廿三條一樣會通過

唔好玩啦
欲加之罪, 你避到咩?

投邊個好？無個特別好

寫個屌字上去

諗緊好唔好投佢，但又驚佢支持國歌法/建制B隊

最正常又好似係佢

隱性土共

自由黨

屌 都係吸個屌字算

唔使諗咁多啦 單議席單票佢都唔會贏
我就吸個屌字俾啲點票員笑吓

依個真係最投得落無咁黑人爭果個
本土果66000 all in 落去仲好

投方國珊一石二鳥

佢唔係 前列線假個個咩

咁而家冇左真本土呢個選項，應該投比價值觀最相似既人?

搞清楚概念先講啦

焦土就係想赤化得更快, 目標達成又點會仆街

就算補選民主派贏晒
政府想做呢三樣嘢，非建制派都一樣阻止唔到

焦土係想引香港人抗爭啊弱智

民主派支持國歌法架

之前夠講到改議事規則同一地兩檢要關鍵一席啦
依家死撚左去邊？屌你老母縮返入你老母個臭閪啦

冇真普選呢個選項可唔可以袋住個冇咁民主嘅選項先？

BILL UP

sorry我冇咁諗過喎
香港冇撚得救,我淨係諗住攪埋犯民d支持者落水一齊死

我都有諗過點解香港選舉係調返轉去為個後選人諗 成個社會痴左線 堅決唔含撚

投票架野，永遠都係兩害取其輕